12月去tromso討論區

有冇巴絲月中/月尾去tromso

推

啱啱去完，睇到北極光。

幾年前既十二月去過，差唔多晚晚都睇到極光

後日去 無買雪褲雪靴打算去到再算 由6號到10號 希望睇到極光

ching咁勇

依家好似話係最低期驚睇唔到

放心，相信啲guide!
上年去兩晚，兩晚都睇到

我join咗個小巴團
諗緊join多個定係join鹿團

而家都住係北歐 住嗰到同tromso差唔多 或者凍1-2度 而家日日都0至-2度 我都係著著通牛仔褲波鞋打算到時追光報啲可以借衫嘅團就算

有冇追到去芬蘭嗰邊

去到買好平

有呀就係
所以我喺Tromsø 跟嘅團真係最好體驗

Plan緊下年三月去

留名 月尾去
希望睇到極光

跟邊間公司好？

今年極光指數好低，呢兩個月最高都係只有4，仲要一個月得4日，多數喺每個20號左右。

仲要有時個極光圈缺口就喺北歐，能見到少過
10%!

有
不過係上年

自己揸車好過 極光小巴團搵到位畀你睇極光就算，個背景冇你自己揸車靚

我之前跟嗰間叫chasinglights，喺市中心有門市的
你都可以上佢地ig睇睇先

大學生未有車牌

巴打有冇去lyngen依家諗緊去唔去好
好靚但又覺得冬天冇陽光冇嘢睇

冇呀玩完Tromsø 同Narvik就落咗去Bergen Oslo
挪威實在太多靚地方

我睇過巴打你嗰篇遊記
啲相好靚
你嗰陣係幾時去？

Tromsø 係12月23 - 26，真係過咗個白色聖誕

巴打有無join團 我而家都喺tromso

巴打係tromso用邊張sim上網？

係咪冇陽光
polar night係咪個天成日都好暗

一點零已經日落total 日照三個鐘左右

Join左今晚出發 你呢？

其實都有 但得朝早兩三個鐘 大約9-12

十月尾去過好好彩好正喎

巴打去完之後po相睇下

十月份爆過一次，但呢兩個月指數最高得 3-4

一定好撚期待 準備出發
btw分享少少 我無提早訂團 係今朝先walk in去問然後即刻報 問左2-3間都有位 仲要我地3個人 但如果係一啲上網多人推薦嗰啲就通常full了

喂屌我都係今晚出發我比我個fd tg你 cikenbb

你係報邊間

Pukka 係正遊客中心對面
原本想係遊客中心報 但佢得大巴團

哇屌你地幾點希望今晚睇到
我無tg

完全睇唔撚到

想去 係咪好貴

如果有人坐纜車上山，插光復香港枝旗係佢個山度就好

唉 乜撚都睇唔到

係呀？咁我真係超好彩因為我留左兩晚，兩晚都睇到
我唔知個導遊係咪吹水，佢話個指數睇落好低都會睇到，希望你都好彩

話2都睇到，但肉眼睇就好淡。

唔用相機長時間曝光嘅話，唔會影得到。

隨緣算了

自己揸車應該點搵?

多雲得濟定點

太多雲 多到完全見唔到個天聽日就走 今晚join多個小巴團 希望追到

挪威應該玩到幾多日到？
我四月去，唔知睇唔睇到極光

我plan緊，想加多個城市，但主要係挪威
應該去瑞典，丹麥定係芬蘭好呢？

2月去stay6日，希望可以睇到極光